眾籌印香港隱世景點傳單 係香港既關口派

如題
1.搵人設計
2.quota價
3.眾籌
4.搵義工派 (機場 港豬澳大橋 西九龍 羅湖 落馬洲)

有冇人幫手一齊搞大佢

用下腦啦。。。

1.毅進星 $100

做埋d無聊野....

On9仔手寫影印啦

無禁區紙逗留口岸係刑事
只可以for出入境
唔捉水狗係政府故意放生

識玩一定貼街招,比人捉到都對唔到你點

#5 個fg要為頭家番新工 寧願做鍵戰都要講無聊野

咁係上水東涌派

child登仔個個停留係鍵盤狀態
用下腦啦 來得搶野既都係廢老都廢中
撚會同你上網咩
想由成效當然要落區

屌你老味上面話無聊嗰班咩意思呀？大家都係中国人介紹香港景點一盡地主之誼有咩問題？

租埋旅遊巴，一車車車去禮賓府喇

搞少少野都要上網求人
指意連登仔就推翻港共 搞撚笑
好似樓主呢類廢柴
錢又無 paperwork又唔識做 派又要搵人派 又幫唔到手印

香港人不嬲搞小動作就最叻

你呢 整張傳單都唔識
搵人報價又唔識 仲廢過鍵盤戰士

支持！！

附件三
執法安排
禁區設立
根據保安局於 2017 年 10 月 11 日向立法會提交的附 屬法例，香港口岸將採用禁區式管理，部份設施(包括旅 檢大樓及車輛通關廣場)將劃為禁區，公眾人士(過境旅 客除外)前往有關設施時需持有禁區許可證。香港口岸南 面的公共交通交匯處、公眾停車場等設施並不屬於禁區範 圍。保安局稍後會以憲報刊登公告，指定有關設立禁區的 附屬法例的生效日期，將為大橋及香港口岸啟用當日。

child登